香港好波果啲係唔係都係讀書叻？唔係喺香港踢甲組

我睇完條片覺得男拔果班隨時好波過香港班甲組

代表隊根本選人脈多過選好波

葉蛇呢

甲組定港超

手足可唔可以落力d 做文宣... 你地唔做文宣，我又點知有咩行動？

真係幾撚勁 似英甲水準

會唔會誇左D....丙組都未必贏啦

可以去熱同矮仔迪差波